硬過Nokia 3310嘅智能手機終於出現啦!

iPhone從200層樓高「墜機」！超晃實拍畫面曝光 神到沒摔壞

巴西環保主義紀錄片製片人加里歐托(Ernesto Galiotto)，近日搭乘直升機，在里約熱內盧海岸上空拍攝影片，加里歐托在約610公尺的高空，利用iPhone 6s拍攝影片，但沒想到一個手滑，iPhone 6s當場「墜機」。但是「墜機」後的結果令人大驚，加里歐托也順勢公布iPhone 6s在「墜機」期間拍攝到的畫面。

據巴西《G1》報導，日前加里歐托飛到海岸上空拍攝紀錄片，他拿出iPhone 6s並伸出窗戶外拍攝，但可能是高空風速太強，加里歐托一時手滑，手機就直接從高空中墜落下去，當下讓加里歐托和直升機駕駛都非常錯愕。加里歐托原本以為iPhone 6s就此「身亡」，但沒想到發生「奇蹟」。

加里歐托用另一台手機啟動「尋找我的iPhone」後，發現這台 iPhone 6s 掉在沙灘上，沒有掉入水中。原本加里歐托也以為手機應該死在沙灘上了，但沒想到這台 iPhone 6s只有螢幕和機體部分破損，其他功能依舊正常運作，連「墜機」的15秒超晃畫面都拍下來。加里歐托覺得太神奇，於是重新編輯影片後上傳，讓大眾看這難得的「墜機畫面」。（施旖婕／綜合外電報導）

iPhone 6s瞬間成為軍事設備

如果係3310就已經直接穿入地核啦

咁啱想講3310落地地下會有個窿

跌入沙漠？
沙緩衝左個力？

硬過Nokia 3310?

3310咁跌法嘅話人類絕咗種啦

想睇